罷工失敗在於大家行動力低左

8月5果次
事前街外宣傳力係勁大
不斷派傳單
周街每條柱都街招

但係由8月中開始
街上面已經再見唔到咁既情況
部分連儂牆比人清左都無人再理
無比人拆既，上面仲係8月前既資訊
街上既柱極乾淨

所以今日罷工先會失敗

希望大家搵得返8月前既行動力

利申：SL

1430 添馬

推
要做到鋪天蓋地嘅文宣帶動社會氣氛

真係 咁樣只會愈黎愈小人 唔好放棄 會對唔住犧牲嘅手足

利申：SL左

香港人係抵死

推到仆街